\documentclass[a4paper,11pt,openany]{report}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}
\input{config/packages.tex}
\input{config/commandes.tex}

\usepackage[section]{placeins}

\makeindex

\begin{document}

%%% Page de couverture + sommaire...
% #1 : descendre le titre du milieu (en mm)
% #2 : lien de l'image de fond
% #3 : décalage de l'image de fond de x = -#3 mm
% #4 : décalage de l'image de fond de y = -#4 mm
% #5 : largeur de l'image de fond de #5 mm
 \titleINSA{0}{images/fond.png}{0}{80}{200}{Image : }

% Remerciements
\input{src/remerciements.tex}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Remerciements}

\tableofcontents

% Présentation de l'entreprise
\chapter{Introduction}
\input{src/introduction.tex}

% Conclusion
\chapter{Conclusion}
\input{src/conclusion.tex}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{biblio_stage}

\clearpage
\appendix
\input{src/annexes.tex}

\pageQuatriemeCouverture{Département ASI}{02 32 95 97 79}{asi@insa-rouen.fr}{\input{src/resumes.tex}}

\end{document}
